二月十四 太悶發慌 而年初三 都可快樂

#識唱一齊唱

二月十四 太悶發慌
而年初三 都可快樂
沒任何人 遺留任何牽掛

二月十四 遍地棄花
愛上新歡 兵仔放下
為何仲要 這樣愛她

啱啱喺收音機聽完？

回答我可不可以

樂仔全能到仆街

咁都比你開口中...

二月十四 氣魄更壯 二月十八 心中不必驚慌

邊間教會?

誰會想觀音兵過大時大節
清兵怎接受
還直說你有男朋友 會面就作嘔
回答我可不可以 絕情讓我早 早抖
我契妹都不配有 MK牽你手 我像奇異獸

二月十四連登根本冇人

當兵可永久？ 愛做奴隸獸

避年...

#識唱一齊唱

【毒男.朋友】2月13日 35：00 Special
原曲：男朋友 古天樂

二月十四 太悶發慌
而年初三 都可快樂
沒任何人 遺留任何牽掛

二月十四 遍地棄花
愛上新歡 兵仔放下
為何仲要 這樣愛她

*誰會跟觀音兵過大時大節 清兵當過後 (清兵請退後)
還直說已有男朋友 會面就作嘔 (道別後要走)
回答我可不可以 絕情讓我早 早抖
我契妹都不配有 MK牽你手
我像奇異獸

*重唱

當兵可永久？ 愛做奴隸獸